有無人知係邊個話要裝修港鐵站

係唔係連登
但連登一直的裝修目標都係黑店、保皇黨辦事處
越嚟越覺得奇怪
究竟係邊個做
你話831 之後就打爛閘機售票機
但而家已經超出呢個層次
甚至喺落閘的情況下被縱火
但又唔覺有人被捕

訓左幾耐？

百份百肯定係分化Post ，起底，不推文。

純粹懷疑
唔洗一開始就話人分化

收到風林鄭落order

兆康拉左好多 岩岩 apple 話拉左8個+

起底發現係唔理政治的港豬

香港人話的
數以百萬計的香港人已經忍受唔到垃圾黨鐵

返去同上頭匯報啦

今時今日仲想搵唔存在的大台?

Hong Kong Government

我想問第一城 係咪淨係cctvb影到丫

邊個話要封站、運狗

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

Babyking_ _ _?

第一次裝修就係元朗站

乜有大台咩？咩叫邊個話呀？